# Pharmacie POO

Application qui propose à l'utilisateur d'acheter un médicament, choisir une quantité puis finalement aura un récap de ce qu'il a pris.

## Installation

Application à executer dans la console directement.